[中門大開]優才計劃配額倍增至2000名

政府公布，優秀人才入境計劃的配額由每年1000名倍增至2000名，以擴充香港的人才庫，加強香港作為亞洲國際都會的地位。

優才計劃自2006年6月推出以來，配額一直維持不變。政府於2018年8月公布首份「人才清單」後，優才計劃的申請顯著上升，申請人由2017年的411名，增加至2019年的874名。政府會繼續推行各項措施，以吸引世界各地高技術人才或優才來港發展。

不斷叫香港人去大灣區，然後又不斷放人嚟香港

完全睇唔明

支那人佔>90%

鼓勵後生去大灣區做嘢
然後開放比「優才」入香港

好撚嘢

人才內循環

落黎搶晒啲工作機會

全部做AIA

湧港

公屋排50年不是夢

有咩唔明
咪換血

社署綜援超額認購

賤種藍屍：有料唔怕競爭

係咪打錯字
支那變咗世界各地

優才計劃十幾年有冇成績表睇下呢班優才有乜貢獻？

擺明換血. 國企有關公司請晒呢班人.
唔請香港土生土長人.

唔好再想奶共有前途. 一係直接去中共讀個博士.
好似阿泰仔咁. 就奶共有前途.

啲孫女仲要改埋啲乜嘢碧雲秋霞咁老土既名，真係好大浸蝗味

擺撚明換血

殖民

騰籠換鳥
國策黎

支人一出生已經係優才黎啦

有鳩人買

全港綜援化

有錢d人走曬

換血，明未

政府會繼續推行各項措施，以吸引世界各地高技術人才或優才來港發展。

又放d雜種dna支那人

大陸叫騰籠換鳥

呢批人夠期就會拎身份證
可以考埋公務員

慢慢入侵政府各個層級

D港豬傻西 就擁抱大灣區

優才好多都係呃Visa落黎賣保險，
AIA同Prudential大把

唔該晒
所以點解仲有人覺得政府係正常
仲唔係為利益去做藍屍

換血計劃啟動

申請Visa果陣就做IT，
落到黎就賣保險

係香港點會搵唔到萬八
頂多係為溶合香港人做準備
直通關同回收啲廢物nds

FWD都係，睇暖男爸爸佢地既廣告個個職員講譚仔話

成車成車咁換~!!

叫本土港人返大灣區返工~

再大開中門" 優乜才乜野計劃"~!!.........一年換血.2000個~!!

垃圾政府覺得香港人廢囉得支那種先係”優才”

送2000人中咪有位比支那貴族黎香港

最後仲要加多句其實係為你好

劣幣驅逐良幣

邊緣化哂所有真香港人
第時所有重要職位都係支那人做， 你仲要叫佢做boss 添

慢慢變成港女嫁支那佬， 港仔揾支那老婆， 換血計劃就完成

入境處手足好黃